成日話死機 點解我用左咁耐都冇事

有冇人同我一樣 用11.1.2 但係完全冇事